[歷史] 1991年8月23日 波羅的海出現200萬人組成人鏈

係2019年 - 18年後 同樣追求自主既香港
今晚人鏈有幾長唔係最唔重要
最重要既係 - 追求香港自主你有冇出現

大家今晚各自地區各自見
記得照樣做好準備保障自己

推
俾未起身既打工仔睇

推
俾起左身既打工仔睇

推
俾想向身邊人宣傳既睇

推
俾覺得今晚好老尷既人睇
了解下歷史意義

推
俾未瞓醒既學生睇

唔覺得有好大實際作用 不過係依個時候可以做既 都想盡量去做

推

推
係咪打錯數字

我會定義為呢個活動係國際 + 歷史 路線
支持勇武

進擊啦和理優

sorry邊到？

18年

2012+6=2019

𠴱陣時無得手機上網，依家你叫香港人唔一邊上網一邊爭取，太難了。

點都去既（不過我同我朋友都冇登記）

係wo你啱但我改唔返

冇登記+1
7點各自見

同路人 唔屌 ！

推 今晚見

提提大家唔好全部人面向一個方向，陣間比人喺背面伏都睇唔到

Push

人地唔屌但都要反省既

推
呢個真係要留意

今晚見

帶多套衫返工

求下你地出黎

我知大家都好攰 好驚

但依加唔出 以後真係冇得再出

響應

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

首先，2019-1991=28
其次，波羅的海之路唔係1989年咩

推推推

Poshhhh

唔該唔好扭曲歷史講到條人鏈有幾重要 唔係真係笑死人

個時蘇共外憂內患 同美國打緊星戰 內部又因為新思維 開放嘅過度急速改革搞到國內經濟雪上加霜 最緊要換咗個偏向民主開明嘅Gorbachev上台 放棄布里茲尼夫主義同主權有限論 蘇共先會咁聽話唔去出紅軍強權打壓 由得東歐嘅民主化浪潮越演越烈 最尾先會可以脫離蘇共

條濕鳩人鏈除咗上吓國際頭條 根本冇撚用 冇一個國家因為咁而有任何實際協助嘅行動

一路都諗唔明 170萬嘅民意授權 理應無論和理非定勇武都要全面升級行動 亦都絕對合情合理 但你班和班非仲搞埋啲咁膠嘅手拖手活動 做乜春

明知機場係政府春袋 一佔港共出聲 美國出聲 股市跌 但你地連佔多幾日機場 block多幾日交通 7點早啲出門口都冇人肯 817前就講到好好聽 咩嘢就和理非多一次 政府唔回應就全面升級 你唔好同我講手拖手就係升級行動

你屌我分化撚都要屌醒你地 我只係見到場運動開始左膠化 行返14年條舊路 唔該 和理非都要全面升級行動 你地肯醒未？

真係89
啱啱好20年

樓主同大家認個錯先
應該係1989啱啱好20年前既今日

收工狗衝過黎

推推先

*30年

推！

樓主咁7咪推依個post開過個拉屌

推
今晚見

推
今晚見
如果得幾個喺街到做人鏈，就真係會好似傻仔咁
所以多你一個人真係好重要呀

呢個post 都on撚鳩
乜都講錯晒痴撚線
正一仆街豬隊友. 咪再推啦

你要記住有啲活動係針對政府，有啲活動係提升士氣，and this is it

眼瞓啲柒,啦冇啦
但係連登好似冇正字特警

人類總要...
屌 唔撚推你 on99

去

推，
溫柔其實可以很有力量，今晚我們起傳媒面前將件事推向國際

各位今晚見
拖手仔

我一家都來

823 呢一日當中嘅人鏈係全日重點，因為咁啱適逢波羅的海三國人鏈運動30週年（當年亦都係8月23日），如果事成可以引發極大國際輿論支持香港，當年就係因為呢條人鏈而令到三國打響蘇共倒台嘅聖鐘！

發起人介紹

推呀

幫手推

五大訴求，缺一不可！

【告急】聽日人鏈就嚟組唔成 登記人數得最少所需嘅 20%

大家今日係咪9點就散水

要人啊

push

提升示氣好緊要！

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

Pushhhh

今晚7點人鏈

一圖睇哂： 823 人鍊 集合點 同注意事項

Airdrop 派街坊 痴連儂牆 是常識吧
我都做緊啦，你呢？

到時見大家

歷史最鐘意紀錄呢啲嘢
遊行嗰啲幾百次冇乜特別

Pushhh

今晚見！

721 811

push! 今晚人鏈見！

今晚手拖手

年分又錯
數又唔識計
冇眼睇

樓主仲柒過AZ

係1989年8月23日呀，今日係30週年呀

我認我認推

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

一齊搞啦

823

乜都要試

愛與和平可以成功爭取民主

冇dress code
唔着都去得

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

留返比找數巴打

Push啊!!!!!

呢個緊要

唔係做比政府睇 係做比國際睇

up

拖手仔

推！！！

如果做到出黎國際會中意關注呢啲野

見到白頭佬記得擒抱式拖佢

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

到時喺街有禮貌啲求路人加入
btw拎定口罩有需要戴

早晨！

721
811
823人鏈

今晚見~

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

唔洗登記